初三赤口 入嚟一齊屌你老母！

屌你老母

屌你老母 #cn2##cn2#

屌你老bitch

弱智仔

屌你個臭閪老母

屌
你
老
母

樓主我屌你老母恭喜發財身體健康老母越黎越正

*你老母

我屌晒你地d老母個老母呀

屌你老婆

屌你老竇縮埋一舊

你老母俾狗屌

屌屌屌屌屌屌屌

屌你老母臭閪

屌

你

老

母